天文台會在未來數小時考慮改發八號烈風或暴風信號。

按照現時預測路徑，苗柏約在今晚午夜時份在香港一百公里範圍內登陸。雖然與苗柏相關的烈風範圍較小，並主要集中在其中心東面及南面，但由於苗柏會在今日稍後相當接近香港，本港特別是東部地區仍有機會受其烈風影響。

天文台會在未來數小時考慮改發八號烈風或暴風信號。

海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

在過去一小時，橫瀾島及西貢分別錄得的最高持續風速為每小時67及42公里。

汁野收工

汁你老味咩 汁

邊個先真呀屌

依家都兩點 數小時 即係6點啦 屌

唔洗OT 啦香港人

即係六點啦，明曬

汁字都講老味

今晚無風都照8號

數小時 ，仲唔係收市之後？

執字好難打咩你老味
仲顏文字添

大交合吔屎啦

70%係6點，20%係8點，10%係4點

收工先黎打風

自膠

【13:45】天文台會在未來數小時考慮改發八號烈風或暴風信號。

【13:00】苗柏集結在香港之東南偏南約170公里，即在北緯20.9度，東經114.9度附近，預料向西北偏北移動，時速約20公里，靠近廣東沿岸。

以現時天文台的預測路徑，「苗柏」將會在距離香港約25公里範圍內掠過。

屌你老母又想逼爆車站

今晚8號 聽日6點準時除

邊位仆街放流料，拉柒佢

瞓陣先 掛左叫我收工

updata下啦

唔係5p字咪得囉

執撚左佢啦屌

數你老母咩
一就一 二就二
數小時姐幾點呀

開個六點俾佢，等佢準時收工

好多放六點半喎

up屎忽咩，講緊天文台澄清冇發放過6-10點掛8號，fake圖黎

尋日又話機會不大
垃圾大交合

天氣報告台

42公里.... 踩單車都踩到咁嘅速度
67公里.... 連上公路嘅速度都未到

個風好守交通規則，好安全喎

6點掛想屎忽開花定啦

弱鳩到掛到八號都因為股市跌 要停一停

少少風浪都要掛波停工
停水上活動就算啦
又停課停學，唔知做乜鳩

2點走得，大家等5點天交合通知。

即係收工先打風

冇嘢緊要得過等埋股市休
返夜校？水上活動？關佢撚事咩！
總之聽朝準時返工啦

留名睇5-6掛

5點半前

屌你老母推乜鳩